文思怡輸左未？

今日仲係youtube見到佢個廣告
好鬼煩 到底輸左未？

仲告緊急

應該輸咗

請投我文思怡

【1401】會計界30席選舉結果公布，民主派名單奪得26席，其餘四席由主張換特首的龔耀輝、鄭中正等4奪得，建制派組成的「V18會計專業聯盟」全部落敗，包括多上屆選委如周光暉、劉麥嘉軒。

選情告急